我正式宣佈嗲哋仍然心繫車仔!!

去到曼聯就已經即刻開始幫車仔削弱曼既力量
先係以1億簽個普巴敗左曼既身家先
你估佢真係唔知普巴唔值1億咩
佢就係知先買, 唔係阿巴可能已經射左錢落海

之後其實嗲哋真係做得出面左少少
佢知車仔輸完俾阿仙奴之後失哂信心
所以就專登送4粒蛋俾車仔
佢知自己個次做得太出面 所以之後其實都收歛左
足總盃就叫人踢鳩世三 等曼聯可以打少個
令車仔可以晉級下一圈
咁做真係太高明 又唔使引人懷疑 又可以表達到自己對車仔既愛
返到去英超, 佢明知車都贏硬英超
咁為左唔好再俾人懷疑 咪直接2-0贏車仔
咁做佢咪可以繼續留係曼聯
為佢下一步路開路

但呢步路我都估佢唔到
就係用75m簽個盧卡古返黎
想當年佢用28m賣佢走 就係知盧卡古根本唔岩車仔
佢睇到新聞知道車仔班高層已經痴q左線
竟然想用1億買個唔岩車仔既人返佢心愛既車仔
佢就知道自己唔可以再忍
佢唔想佢心愛既車仔射錢落海
就用75m幫曼聯買左個盧卡古返黎

嗲哋 我知好多車迷都已經唔鍾意你
但我今日完全明白你係幾咁愛車仔喇
放心啦, 你永遠係我既special one
希望咁多位車迷都會明白 佢做咁多野都係有佢既原因架

其實睇返我覺得普巴值1億

嘩屌你咁都兜到

daddy

你真心咩?
就算佢踢得返係祖記個時咁都唔值
可能係通貨膨脹, 我覺得呀朗美欺先值呢個價

呀朗講緊值三億

Daddy

但樓主點解釋馬達同迪布尼？

馬達個件事我解釋唔到
因為我自己本身係馬達既fans

迪迪尼個時係隊入邊都冇絕對正選
但迪迪尼想走, daddy知道佢將來係有料
所以咪放佢去遠啲既德國
點知個迪迪尼又會咁想返英國
迪迪尼單野係daddy計漏左一步